{甜到漏}森仔愛情故事

【一】
「全套幾錢？」森仔一邊問價，一邊掃視妓女的身軀。

「全套$400。」妓女一邊回答，一邊用拇指拉了拉胸圍的肩帶。

森仔走進房內，把衣服脫去，走進浴室。那徐娘也不敢怠慢，麻利地脫去胸圍，雙乳雖是有點下垂，但勝在自然而巨大。森仔知道今天不用踢中超球賽，嘴角和肉棒一起上揚。

徐娘侍浴純熟，水蕭吹得忘我，吸啜聲聲聲入耳。作為一個狂熱的球迷，森仔不會放棄任何控球的機會，雙手放肆地揉着巨乳，抹茶厚燒班戟也不及這事兒治癒。

「先把水擦乾吧。」徐娘嬌聲說，向森仔遞上浴巾。

森仔身體滾燙，似乎光是體溫就能把水蒸發掉。他躺到床上。

徐娘緩緩地攀了上去，用乳房壓在森仔的頭上，森仔貪婪地親吻着巨乳。

「色鬼。」徐娘把森仔的頭輕推回枕頭上，然後吻向他的乳頭和肚皮。

在暴乳下，「士兵」依然挺直着身站崗。森仔緊握拳頭。

徐娘口技了得，一上一下，又不忘轉動舌頭，全方位照顧着那話兒。森仔緊握床單。

「你來還是我來？」徐娘把套套上。

「你先來。」森仔道。

徐娘爽快地騎了上去，她嬌喘着說很粗很大。森仔深知那只不過是套路，卻嘗試從理智中抽離，享受此刻春宵。

森仔把徐娘拉下，撐起身來就是一輪忘情抽插。

沒有事後煙，也沒有客套話，完事後森仔放下錢，向徐娘投去一個微笑便走了。

好似 141 下面留言個D

lm

冰冰冰